法國男人上左年紀，仲八婆過女人

公司d阿叔(三十幾至四十幾)
日撚日就係講同事壞話，基本上係邊個day off就講邊個
dayday係度放負，唔知是咪供樓供到傻左
有次同其中一個收工食飯， 佢老味可以係電話同另一個傾成粒鐘，開頭以為佢同女傾，聽落原來唔係，原來又係傾同事壞話

法你老母